CASIO WSD-F20 VS GARMIN fēnix5 VS Apple Watch Nike+

最近多左行山
想買隻錶方便track返個路線同睇高度
睇左幾隻但係都唔知點揀好

CASIO WSD-F20

優點: 相對平 有高度sensor 有得裝app
缺點: 無心跳計 有d樣衰

GARMIN fēnix5

優點: 有高度sensor,心跳計
缺點: 無得裝app 好撚貴

Apple Watch Nike+

優點: 有心跳計 有得裝app 平
缺點: 無高度sensor 我唔係用iphone

CASIO果隻係衰無心跳計
平時跑步無得check心跳
如果唔係應該佢最好